你地有冇開 true tone

你地有冇開 true tone

有
冇

冇

開左好黃

有 開左舒服好多

有開
好撚好用

一樣

開

有 廢事眼殘同減輕烙印

整到咁黃唔知係咪因爲怕 burn in

開true tone 係咪食電啲？